阻爸阻媽搵汽水罐扔我，算唔算係愛嘅一種？

「身體髮膚，受之Joe Ba Joe Ma」
「打在兒身，痛在 Joe ma sum」

係愛呀六常